shin cheung

好想識你(っ ̯ -｡) 收我做兵好無啊

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

快啲cap我上ig(っ ̯ -｡)

唔好再post我上嚟

夠喇

Ho gay

你有佢一成我即刻幫你含

煙友

本身想打
#如果我是香煙
你願意做我的火機嗎#

fuck 好似有女(っ ̯ -｡)

佢有我一成

我陪佢食

標籤：港男港女，毒撚，愛情，心事

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Sleep la

你有佢一成身高
佢已經唔高

Is u ho gay...

攬住shin瞓(っ ̯ -｡)

珍屍牙嗚(っ ̯ -｡)

我遲啲轉型

Who泡菜？

痴撚線好似坂口依張(っ ̯ -｡)永遠用依邊面得住我好無(っ ̯ -｡)

港x架 好似係

仲有我吖嘛傻豬( ´･ω･)ﾉ(._.`)

夜啦瞓啦

我要氣質男(っ ̯ -｡)

發姣瞓唔到

含得

得罪講句好大陸feel

想含好耐

發春夢🤤

我咪係囉( ´･ω･)ﾉ(._.`)

Msn閃字

Sick d yeah

直覺你係宋冬野type

諗下好喇( ´･ω･)ﾉ(._.`)

🤐🤭唔講太賤

條仔是shin🥰

扮巴打咩心態

好撚靚仔😳

想含。。

我都想

大陸feel賤好多Ching

屌mv都有kiss scene｡°(°¯᷄◠¯᷅°)°｡

係咪真心

咪爭撚含

俾我扮吓男人得唔得

我直覺95%準 對女人

應承我

唔好開垃圾post

好唔好呀?

我本身想講得再賤啲。。。

真
佢有我一成

識返住好人家

（rock版）｡°(°¯᷄◠¯᷅°)°｡

乜撚水

做我女朋友

全名咪畀咗

ig ?

唔好咁自私
我都要比其他人含吓㗎嘛

帽溝我條仔啊

me真男人

流膿腥臭🤮

幫我含

Find me?

好撚正佢依啲身型屌那

my pleasure

愛屋及鳩😒

你係michele

Is may
人格分裂多重身份

怕咗你

唔巧⋯⋯⋯想做一世宇宙第一美人

要時間考慮姐
轉頭就咁 哈
不過自由黎既
依個先係你

想做你打手

乸型

我就係咁花心㗎喇

食煙不了

model身型啦

🥳

唔係煙剷無問題 何況佢食得咁好睇藝術嚟

my precious

屌又承機自貼

咩呀
呢個傻子我識左好耐
男人嚟
不嬲都係同佢咁講野

屌做咩

啤酒肚型過佢好多啦

我出賣你你唔嬲咩

百貨應百客

好撚嬲 fake news

佢以為你係女

我係 我貪玩唔好誤會🙏🏻bye

收皮啦

屌我好撚無辜

咁你要幫番樓豬含

最緊要奪目
你聽日要出呀
咪辜負我推幾晚po
求你

我有出啊 出到都會盡出雖然自己係垃圾但都

別妄自菲薄
老土講句多你一個真係好x多
Btw
因為宗教關係我唔敢用連豬去整圖
倉促次下出劣貨 你都唔係第一個咁講😂
但求draw到大家attention

See u tmr

多謝你但都要講句石原正過你好多！！！！！！